YakiWong 成最大輸家

慕容同Yaki 都各自出條片回應bob叔批評
但真係帶到風向應該係慕容
又搵素材又話乜偷換又盛
相反Yakiwong 條片完全九唔搭八
係到死兜難兜 把聲又扮到好仁慈
又錯字又盛
正係負評已經三千幾
佢仲話自己組織左好多日
屌你今次真係yakiwong最柒

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失